截至07:52 確診2744 疑似 5794

啲數字誇張到
一日多幾成
兩日就double
雖然都知事實上已經爆發咗幾萬單
甚至更加多

已經失控

其實唔洗再睇
睇完冇乜意思

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己在內

你地係咪想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

另外疑似嗰啲基本都當係確診
只係俾定心理準備
容易啲接受

啲醫院郁啲都叫人捐幾千幾萬套物資
幅圖個數字根本同情況完全不成正比

尋日仲係兩千幾
今日直接double

測試呈陽性都只係高級疑似。

武漢直接唔收
當冇事發生

早已淪陷

做個參考都好
總有啲人信官方
唔信其他人所講

過幾日差唔多準㗎啦
兩日double咁升

泰國成八十幾個疑似？

有機會已經過百萬人感染

應該同香港一樣
冇check但去過武漢同病
就當著係先

咁好似誇張咗
我覺得有幾萬個
接近六位數
按其他國家數字嚟推測

隱瞞最小10倍
全國無病症 無數

正解

加兩個零係保守估計

可能真係啦
唔好再傳来香港就ok了

千九幾先啱
三倍啊